[薄大上線] 港大罷課不罷學活動攻略整合

時間緊追，跪求各路手足幫推

知道好多同學討論話呢個禮拜薄大好靜，好似咩都冇做咁，為左重拾一大威名，su同一班手足分別有一堆活動，可以比大家做住先，由於是次活動冇大台，希望更加多手足可以加入討論，出謀獻策。

活動整合：
9/9 1230 大學街人鏈
每日十二點佔領大學街
每日轉堂咆哮

公海加入連結:

港大人鏈

間間u都有人鏈，作為(前)一大點可以冇，星期一9月9日12點半於黨鐵A2出口天橋集結，整返個joint-faculty and hall chain，夠人自動成鏈，雙線行駛至centen。

由於呢排u-street成日漏水，當日都好極大機會落雨，手足記得當日帶備雨具準備開遮。

佔領港大

佔領係和理非必做checklist之首，我哋薄大做唔到暴大，點都執返個「和大」先。

【佔領大學街 | Occupy University Street】

港大人，請肩負時代賦予我們的責任。

Full Gear、Black Bloc為記。
星期一至四，每日十二點，佔領大學街上層。
下午一點，Be Water，自由活動。
學生會將會支持所有同學的自發行動。

不見不散。
光復香港。時代革命。

港大鳩叫

其實好多手足都話如果罷課冇活動同走堂冇分別，所以冇夢發嘅鐘數都會去上堂休息吓，但咁樣唔代表我哋嘅革命會停止。轉堂時間大學街人來人往，港大人一呼百應，只要你開口，一定有手足回返你一句，只要你開一句「光復香港」，一定有手足回你「時代革命」，身為革命之父後人，唔係少少嘢都做唔到掛。

號外：中秋將至，有手足想9月12星期四同港大人齊賀中秋佳節，當晚暫約大家於中山廣場觀星賞月開演唱會。
公海加入連結:

push

Push

推

10連推 3/10

10連推 4/10

10連推 5/10

10連推 6/10

10連推 7/10

10連推 8/10

10連推 9/10

10連推 10/10

毒撚冇人理

推呀！

推啊

支持巴打！聲量會成為力量！

pish

推呀

好耐冇見

行動post 都唔推 唔通推垃圾假膠post ?

推！ 薄大人加油

唔好唔記得仲有happy park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊
Happy Park靜坐啊

觀星賞月

終於上線

唔飲starfuck先算

港大要人 樓下st paul仲champ過我哋

Tuituitui

Dor tse nei ah diu

港大手足唔好停

聽日12點見

推 終於有 表已填

a&f fm lm

會唔會嗌撚左冇人應

讀緊space 既幫推

12點見

我應！

TG係填左form就可以?

Tui

填左form有專人同你對資料再加你入去

十卜十卜

無反應 係咪我submit既野唔岩

輸曬比啲中學生啦
罷課都好似冇人響應咁
希望你地做多啲嘢

人手有限請稍候片刻

老鬼表示支大快d加油啦！
你睇人地暴大

721 811 831 推

推推推

推呀 人呢

太空人玩唔玩得

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

岩岩唱國歌好型

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

琴日入左 到而家仲未有人add 定我入錯id呀？